Iron man 1 伏筆？ (2)

巴打好勁

開到2

屌 咁都開到2

咪係囉

屌你以為樓主又發現左新伏筆

推到做avengers 3

癡撚線 仲推緊

繼續 唔好俾佢停

What the fuck......

話說我發現著另一個bug
怪獸公司套戲開頭阿大眼仔有同毛毛講 我知你由四年班開始就妒忌我個外貌定唔知髮型

但佢地係大學嗰時先第一次見

利害利害
又發現伏筆

大學4年班……

Fourth grade係指中四定唔知小四
大學唔會講fourth grade

加上佢地讀唔夠一個sem就俾人踢左一定唔係final year
今次啱喇掛!!!!!!

[Monsters, Inc. director] Pete Docter and John Lasseter who said, ‘It’s not as important as you think. You’re not hurting the movie to ignore that line.'”

推

真係開咗2

痴線仲推緊

有追post既人就知

我唔識英文

好賤阿，仲推

Ching ho ball

重點係！

好撚癲 推到2

你班友真係痴撚線 推到(2)

LOGAN!!!!!!!

無人理我個怪獸公司bug既

樓名

有，我最支持你，加油

唔好推啦

happy logan

今次啱喇掛!!!!!!

唔好推啦好嘛

咁你又推乜春呀，有冇理過當時人感受架

今次啱喇掛

簽到

咪咁狗啦你地

但Tony竟然叫佢Logan

一講翻啲啱既無人駁到既就個個唔出聲
柒左既就千幾正皮

Logan 好波

支持Ching

Pish

自己出去再開post啦
Logan!!!!!

仲笑

好咯，終於冇乜人推喇

Marvel 好波 如果係真嘅話真係好期待

又嚟

以為講到Iron man 2嘅伏筆……

pish

BTW, 希望個伏筆唔係伏啦

.

LOGAN!!!!

痴線，重推緊

真心屈機

幾日冇推個心有啲唔舒服

重點係咩？

仲binc

唔好再推啦

Logan死咗咁Tony點算

連登仔成為首位發現者

繼續握,唔好比佢停

停啦好嘛

咁你推咩啫

唔好推喇

Wucfu

我想講
你果個新發現
都有解釋
人地比條link你
又唔識睇
解埋比你知
大概就係話導演解釋
套野個世界入面
大學一年級d怪獸會叫做forth grade
好未

大發現

Through唔係fu
睇嚟你都係分唔到logan同hogan

推到Logan番生

新Spiderman有logan？

仲bin

屌，我以為有咩大發現要開到第二個POST

係冇新野架喇，咁係咪唔駛推？

咁多嗲
又唔見你有大發現

鞭到依家

推吓先

See through你好

唉喲 回錯post添

新蜘蛛俠會唔會有logan個伏筆出現？

點會冇
記得留低睇彩蛋

新post留名

推到有2

Bin夠未

戇撚鳩 有 2

推阿推，讓這po推

未
你咪再入嚟推po

好耐之前睇過1 點知今日冇啦啦有2 心諗又有新料

盧根幫tony 渣車

窮撚啊嘛 佢都唔想㗎

Tony竟然叫佢Logan

重點係

係我差d忘記嘅時候 又開2 令我又記返起

我會每日都提吓你

屌呢個post 竟然有2

老鼠斑

唔係下話，仲推

咪係

Push

痴線咁都推到有2

唔好推咁快

如果係伏筆就真心屈機

老豆!!!樓主痴撚線左阿

binc

咩叫如果係 根本就係

話咁快又post2了

每日一Push

唔係好耐喇咩

重點係
睇下佢地坐咩車！！

雖然唔係同一架但都係豪華房

個伏線鋪左有無十年？
Marvel在下一盤在大的棋

Iron man 1 係08年上
你自己計吓數

大發現！！！！！

Logan!!!!!!

睇下佢地坐咩車！

好神奇 唔推唔得

IRON MAN 2都有伏筆樓豬點睇?

咁都開到2

咪推啦

on99

睇完蜘蛛俠伏筆又返黎推

其實點解屌KD

個白痴原來最近上返水

Logan

撚狗撚到

輕鬆一推

但Tony竟然叫佢Logan

雖然唔係同一架車

但都係豪華房車

就嚟又有logan睇

logan hogan and tony

幾時有新伏筆

仲推緊

飯可以唔食
Po唔可以唔推

重點係！ spiderman 又上喇

鞭夠c未呀

push

其實可能係巧合

重點係！睇下佢坐咩車先

雖然唔係同一架

咁都有2

大家買咗飛睇logan未？

LOGAN Homecoming

logan有新戲上推一推

:

睇完spiderman
又有logan伏筆

又見到logan啦

推左幾個月s 有無病？

仲有得推

今集蜘蛛俠 logan 好多戲

啱啱睇完spiderman 發現肥仔有伏筆
比個阿嬸發現佢係電腦室唔去舞會
個肥仔話睇緊咸片......

一定係性暗示黎 最後執左個阿嬸一劑

屌唔好推啦

spider man個聯絡人竟然係logan

你哋咪咁啦

推撚夠未

未

搞到我入場睇果陣 一聽到hogan就想笑

蜘蛛俠又有logan伏筆

唔睇番呢個post都唔知d人係個劇情討論個post到講咩logan

今集logan好多劇情

痴線

今集為左收埋個伏筆淨係叫happy唔叫logan

真係有Logan

L

L

LOGAN!!!

癡撚線

買咗飛今晚睇

前樓主潛到落水底未

去咗搵海綿寶寶

仲鞭緊

琴晚睇咗，見到logan同peter咁friend好滾動

logan同homecoming一樣都係2017年上

2017-2017=0

樓主你可以上返水啦

岩岩睇完homecoming推一推

啱啱睇完Spiderman , 原來個肥佬就係Happy Logan

快樂·霍根

一日無推過 推先

樓主你有勁敵
即刻駁嘴果位巴打後勁凌厲
幫你推下post先

唔講咁多 即刻搏咀

Hogan 同logan都唔識聽？

浩gan vs 撈gan

做咩啫你

做乜撚野呀你

做乜春

推推

你話唔係同一架車？
我就話
但都係名貴房車

又binc

跟本未停過

唔講咁多,即刻博咀

已經輸左比駁嘴

我仲以為我自己睇錯，原來開到2

咩叫
唔係同一架豪華房車?
我就話
好地地做乜無啦啦叫人Logan?

好衰呀你地 唔好推啦

二千萬 前鏡頭 清到無朋友

pish到幾時

推到marvel收返個伏筆

點解我仲會見到呢個post

連尼住應該唔會del po

Happy Logan

Iron man 同狼人遲d有crossover?

樓主已經唔見左 D伏筆點算

HOGAN ...

推呀

好慢喎

癡撚線咁都俾你留意到
摩擦力

好心你地唔好再推啦

幾耐之前

點解可以玩咁耐

有排玩

痴撚線，仲有人推緊

Wt the...

咩事又推

推撚夠未呀你地

仲推

點解可以仲推緊

咁魂冇見 又浮返上水面

推乜撚

好耐冇推

又有新的面孔

痴線, 居然仲推緊

收聲啦😘

咁都有 2 ？
笑撚死人

Fox積極爭取《盧根》角逐奧斯卡

咩事

係咁推，係咪想我開(3)呀

真係唔好再推喇

推推推

做乜撚

Logan!!!

唔怪得炸happy唔死

推到mcu reboot？

Hogan!

係hogan

原來已經冇人理，咁大家唔好再推喇好嗎

唔得

Why so

What are you talking about

真係冇人推喇

唔推了

岩岩睇完，最後tony竟然係iron man

屌點解仲推緊

伏筆

good

雷神三

重推緊

痴撚線到底幾時先完

邊個又考古呀

推

輕輕一pish

幾時出
Iron man 2 伏筆

雷神上演啦 推一推先

我發現左雷神個伏筆 原來索爾同洛基唔係親兄弟

LOGAN!!!!!

點解又上返黎

推到復仇3上畫
好似下年4月定5月

Bin c??:

仲bin緊

仲鞭近

笑幾耐

喺飛機睇完新蜘蛛俠，又諗起樓主

仲有套盧根急轉彎就上

Logan!

年輕

終於都冇人推喇，好！

lol

屌， 仲玩緊

都唔知有咩咁好玩

好喇喎仲推

無撚聊

乜原來仲推緊

你班人唔悶架?

係囉，痴孖筋

屌你，你咪又係係度推

屌你呀！

收手啦
放過人啦

🙄👌🏿

😖😖😖

4月見你推到依家

我第一次見到呢個post咋

終於可以close file喇

仲咪得住

個伏筆關唔關infinity war事

好喇喎

聽講有

好似話無

推到Fox俾Disney食埋

米奇老母買埋Fox啦
話唔定Logan真係要幫Tony揸車

Confirmed

Logan唔通係avenger4會渣住架跑車去接ironman

前樓主好勁

Logan!!!!!!!!!

屌今次真係有logan

原來伏筆咁遲先出現

原來重有人推，癡線！

迪士尼可以諗下呢條橋 出番套重啟版

？

嘩，呢個pots好有潛質

又推返上嚟

Happy New Year

推到infinity war

咪推啦 柒足一年喇

你早講嘛，2018咪唔推囉，而家唔推都推左推埋今年先啦！

hodor

警告你地咪再推

鞭

笑到2018

痴撚線仲推緊

2018年第一笑, 係開心嘅

2018第一笑

雖然唔係同一架但都係豪華房車!!!!

原來Disney 有此一著 為日後買返X-Men 鋪路

Binc

開始冇人推喇，終於可以告一段落

點解Logan肥左咁多？

起碼推夠一年先啦

唔好噉啦

係囉

又做咩

咪係囉，成班都癡線既，開個咁既無聊post重要推足成年

收皮啦樓豬
開埋晒啲垃圾po

logan

又推，成班唔好on9啦

Logan!

我來推的

玩完未啊

。

搞左十年嘅伏筆

十週年大合照

仲推?

唔推喇

過年啦

好啦

大家真係唔好再推啦

唔知黑豹有冇logan

Infinity War一定有

仲推緊？收手啦

成班都傻傻地既

呢個 “伏”筆幾時衝出國際

有人話nick furry 隻眼係logan整盲

你個smt台有無快d?

又推番上黎既

人地個名叫 Hogan, Happy Hogan

知喇

難怪樓主 架車一尻樣既

是咪佢幫Tony收起粒Gem

Happy Hogan = Soul Stone

Hogan 用soul stone 話比樓主聽個伏筆

希望大家由今日開始唔好再推喇

話比我聽把撚咩

想笑到a4上映
見證一個橫跨一個時代嘅伏筆

Ok

點解仲推緊

推到出 happy 外傳

推慢左喎

Infinity war將會單挑thanos而戰死沙場

又推

喂好囉喎仲推

係同一間limo

推乜撚呀又

吹呀？

咁撚串

推啦 仲講

癡撚線仲推緊

係，癡撚線

再推

再再推

我係要推呀 吹呀 ?

推多陣唔推了

你班仆街仲推

係 啲仆街過兩日又推返上嚟

過兩日推到出新po

On99

你就on99

你兩個唔使爭喇
兩個都戇鳩鳩

推就推啦 柒頭

唔知個伏筆avenger3 會唔會出黎？

伏筆！

仲有一個星期就見到伏筆

仲有6日

推到avg3 上映

伏筆好快就出現

仲有五日

就快解畫

好緊張

唔通thanos左面啲疤就係happy今集抓嘅

收皮啦

仲有3日，好期待

MrWanBenCheck 有可唔可以爆多少少料？ 等正式入場睇時唔會睇漏

一年都嚟啦 仲推

仲有一日就有得睇。好緊張

聽日就有得睇，心情好複雜

Logan 會唔會比滅霸殺埋架？
心情好複雜

Ａ３

有個伏筆埋左差唔多七年
應該伏筆過Happy Logan

又bin

伏

唔知係咪睇漏左個伏線
有冇巴打可以解下畫

你睇番頭幾頁先，相信你恨不得想刪左個回應

Morgan

你地班撚樣咪撚劇透呀o下

呢個post會唔會去到復仇者第四集都仲推緊

睇完avengers 3 喇，雖然好似唔同Logan 出場，的確幾失望。
但係根據漫畫劇本 X-men會聯手avengers 一齊上太空打Thanos,
唔知Logan 會唔會就係個中間人將兩隊人lineup 呢

如果係真，樓主呢個伏線不得了

Iron man 1好似係第一套Marvel電影，應該可以伏到2046

聽朝睇
好緊張
有Logan

成年都黎

驚世大伏筆

有乜甘開心牙

A4
Logan會揸車同captain marvel一齊出場救世界

logan先係最終boss

個call機係用嚟call司機
即係下集logan救世界

Logan冇死

屌你呀劇透

梳囉

p
u
s
h

Happy Hogan.....

推到deadpool上

次次上影視台都會見到呢個伏筆

推到avg4

今集Avengers3唔覺Logan出場既？
會唔會Logan無變灰，下集應該有戲份喎

Logon原來先係boss,伏筆伏筆

唔知dead pool 有冇伏筆呢?

同埋上次Spider-Man Homecoming 好似都見到Ironman 1個司機喎，唔知樓主有冇睇到？

驚世伏筆

痴撚線仲鞭近

推到上DP2

唔是邊個揸limo去接Tony返地球

infinity war發生咁大件事 點解會冇logan份㗎
冇出場係咪因為已經...

唔係喎，點解Doctor Strange 話一定要救番Ironman 先？ 會唔會同Logan 有關係？

伏筆嚟
下集救世界

原來咁有伏筆

Happy 最後有出現係deadpool 2
好犀利 一個人將兩個宇宙拉返埋一齊

Ironman 同 Deadpool 唔係都係 Marvel 咩？

Deadpool 應該同 Thanos有計傾，唔知佢兩個會唔會係電影碰面呢

Cable同Thanos原來係同一個人

快睇返Logan係邊個做，一定係伏筆

做咩撚呀

呢排世界盃呀，推乜鳩呀

magic

唔通硬係要人揸 gtr 咩！

hello

睇一次笑一次

睇第一板都未夠喉、要去番樓主個POST睇埋頭幾個回應先夠皮

hi

🖕🏻

做咩鳩呀

張飛賣左未呀

咦回錯post

推po就推po啦

笑成世

樓豬條片都冇埋仲推緊

唔好比佢停

夠喇

屌你又推

唔想推咁你回我把撚呀

搞到我又要睇多次iron Man

努力推到（3）

推到2046

o岩o岩出Avenger 3 碟，成班Mavel打手走哂出黎推Po

Logan 架車個 plate

今晚重播

落足眼力睇伏筆先

今晚一齊搵

今晚又見證了

唔準沉

屌

你痴筋架

唔練下啲眼力點搵伏筆

推 吹呀？

Logan??!!!!

hello 簽個到先

癡線

屌你啦

創作力量同幻想

Logan!!!!

Logan will return in Avengers 4!!!!!

早抖

屌 仲勁過10年佈局

Netflix有得睇ironman 又睇左次
Logan真係好勁

正

正你屎忽咩，又推

吹 呀

都唔明你地重有乜好推

第一次睇po 面紅

咁好心機keep住推

一路夢遊一路推post

輕輕一推

88

hello bitches

米能再推牙吊

推到Marvel都知

CLS...

你唔好去死

咪覆啦 屌

我大力推一推

痴撚線 又推番上黎

柒到喊

嘩 屌 又推

爆左會唔會開3?

哇屌，仲推緊

唔會掛，開2已經痴線啦

尋晚睇返，覺得啲cg好流

點解又推番上黎

就黎3

推到Captain Marvel上畫？唔知有冇伏筆

推呀推

話吾定logan係avengers 4有重要戲份

我吾你老母呀，學好啲中文先上連登啦

hii

邊撚個負評我，夠薑出黎

On9仔就梗係多人負皮啦

hshzhhshdhsh

推到3

cls

真心尾機